到底咩係藝術咩係FASHION

想屌

災難級
Carry 唔到

啲髮型好前衛

牙降搽凡士林喺個頭到

其實係佢個樣唔夠型格痂唔起啫，呢啲樣就咪撚攪咁多嘢啦

推

睇完靜咗
啲化妝 造型完全唔夾
如果呢啲叫fashion
不如一槍打撚死我

咩係足球

造型師係南韓導哥

柒到笑

偶像就做返偶像嘅嘢啦
呢啲high end嘢未啱住

英妹最尾個張幾ok

拜登家族可以考慮下佢地

第一張圖望耐咗覺得好似kai